摯親突然離世，要幾耐先可以走出傷痛？

好掛住阿爸

阿爸會希望你放開，幾耐都無所謂，最緊要係向前看

加油💪🏻 我都努力中

加油!!!! 慢慢地習慣....

呢一世應該都唔得
個種痛無論幾耐都會存在
只要一諗到就痛

要睇下佢係剩返好多錢定好多債俾你

I know that feel
搵朋友陪下, 好快就無事，你阿爸都唔想睇到你成日唔開心

sad but true

三年

唔同人真係唔同 有啲人可能真係一路都走唔出
所以好需要去搵啲方法舒發下感受

好多年
一諗起開心事就想笑又想喊

短時間真係好難去接受

屋企裡面一望到阿爸既物件/衣服，個腦就會諗起好多畫面，間中又會諗起阿爸把聲

因咩事.. cancer?

唔會放得低，希望你可以同傷痛共行，加油

我諗起碼幾年

老豆過左身就三年， 而家有時諗起佢臨過身前既情況就會喊 希望我第時死可以見返老豆。因為如果真係永遠都見唔到我好驚

我覺得人死後可能係去第度的

如需要協助，記得要出聲

motherfucker

爸的愛會一直陪著你，慢慢來

唔好笑呀快你老母幾秒

個心好難受，雖然我地住埋一齊，但係關係又唔算好親近，可能工作，其他原因，以前問我野都係敷衍咁答佢，近幾年好似忽略左阿爸咁，我覺得自己好差

做多啲其他野分散注意力，但係想喊都要喊出黎
最緊要唔好俾負面情緒困住 加油💪🏻

唔會走得出，久唔久就會諗起以前既事，個心就會戚住戚住

一年到，唔會完全走得出既，一諗翻起或者夢見佢就會喊翻，依家就無成日諗啦

加油啊，頭一兩個月真係好難過，特別係搞儀式個陣

應該係心有事

兩三年左右 一開始係會無啦啦都可以流眼淚 啊爺走左5年 諗返起佢都係會想喊 但唔會再好似以前個心嗱住嗱住
前排係ig見到條片講個孫影低左爺爺每次見到佢個開心樣 喊到我仆街 真係好掛住啊爺
樓主加油

2年幾

爸爸走咗之後個人沉咗好耐唔想讀書唔想返工咩都唔想做 只係沉醉係悲傷之中

後來都係決定讀返書 生活有其他事情去依賴一下 先慢慢淡忘悲傷嘅情感

走出咗悲傷情緒 唔代表對家人思念都無埋嘅
永遠爸爸係自己心中都佔有一席位

借問聲走咗幾耐
樓主 take care
間屋都係得我同爸爸一齊住 我同佢關係都麻麻
有時嫌佢烏嘈 唔趕淨 文失
以後會對佢好啲 珍惜時間

唔會完全走得出
只希望你可以好好處理傷口
有唔開心要揾人傾訴 嘗試分散下注意力
做一啲嘢去紀念佢 例如做義工，用佢個名捐錢幫人
延續佢嘅愛，亦從中做更好嘅自己
知道你一啲都唔容易 但加油啊，你一定做到

去個旅行 可能可以減輕一點傷痛

睇下一套紀錄片叫伴生

兩年先接受到件事
但間中都會記返起佢

好明白個種感受，依個傷痛真係因人而異。
就算過左一年，上山探佢都忍唔住留幾滴眼淚

咁你推你老母做雞、幫你老竇執骨嗰陣又係點心情？

Time will help

樓主節哀，相信你爸爸喺天堂都唔想見到你終日愁眉苦面，好好珍惜其他人，好好生活，去愛佢同長留喺心中

巴打 你有個錫你既呀爸 難免需要長D時間走出傷痛
搵D野學下 做下運動
要明白生老病死 人總有一死 你同我遲早都會 只係自然既過程
唔需要太過自責

我呀爸係個食煙飲酒奶共廢中 全家人都黑佢憎
佢鼻咽癌死左之後 我都掛住左佢幾個月

但慢慢明白其實佢死左對社會同屋企都係好事 諗通左之後就無咩野了

我淨係想像我老豆走已經想喊
巴打肯定好難受
唔好死頂 想喊就喊

我明

我爸上個月突然間走左，而家有時返返下工會無端端流淚，行行下街搭巴士港鐵睇到舊相又會眼濕濕

又唔可以同屋企人講，因為大家都難受
唯有暱埋係廁所沖涼嗰陣喊下會舒服啲

巴打加油

巴打呀爸係咩事離世呀
有時候就算關係有幾差或者有幾好都會有唔開心 因為終於係一家人

同人食食下飯一句說話都冇留低就走左，
其實我地關係唔係好差，只係人大左要顧好多野慢慢就忽略阿爸既關係

食食下飯咁突然 係有啲咩病？
明呀所以成日都話要珍眼前人 因為唔知幾時會分開

有冇親自係雪櫃接佢走

有時死其實無想像中咁差

心裡面叫佢唔好留戀呢地方，可以既話叫佢去探索吓呢個世界。

半年前左右 又係突然走左 而家坐坐下巴士都會流眼淚 返到屋企再暱埋係房喊到收唔到聲 唔知幾耐先走得出 呀媽我真係好掛住你

唔洗刻意迫自己
掛住同難過好正常
人都係有感情既
因為總會諗到好多點解以自己唔做好啲對佢地好啲
想喊就喊
我會慢慢將呢種掛念放係心
唔迫自己忘記
慢慢可以轉化為對身邊既人既愛

我摯親離開左三年幾我都仲好掛住佢
特別係我都未俾到佢享福
打呢個留言又喊啦
不過ok既
樓主you are not alone

幾耐係取決於點樣令自己放底，我用左八年

睇人啫

阿公走左年半都未走得出
有咩唔開心諗起佢以前點教我就會喊
壓力大諗起佢叫我放鬆啲就會喊
碌相簿碌到佢啲相、片就會諗番好多然後又再喊
由佢走左之後，好似已經冇咩野會令到我好唔開心。

自己用左五年先接受左啲 生活先上返軌道
但講返以前啲點滴都忍唔住眼濕濕
加油啊巴打

啱啊唉 最傷心都經歷左 都冇乜野值得更傷心
都唔知好事定壞事

用左好短時間接受同明白佢真係離開咗既事實，但都係會每日諗起佢，好掛住佢。

小學三年級到而家
都好掛住爸爸
2月23號就快到爸爸死忌

可唔可以攬下你？
我爸爸走咗8年
到而家我都好掛住佢
佢係急性哮喘發作走咗

始終會痛完 加油

其實係冇可能 每次只要一諗到 個心就會痛
唯一可以做就係 係人面前會扮正常 一旦得番自己一個個時 第一時間就會諗起呢位親人
Btw rip and 加油

佢會喺你心中繼續活著

我太太係坐月時佢阿媽過左身
都見唔到最後一面
已經快一年
但佢有時夢到阿媽都會流淚

加油

一樣

不過我諗咩事都唔係你地依刻關注
而係個個唔捨得既感受好深刻
巴打係番緊學定做野架

依家2年
將whatsapp 對話收埋咗，備份個zip file係電腦度
打開睇三句對話已經忍唔住流馬尿…

隔唔時仲會打老豆個電話，可惜冇聽電話

老豆冇咩點影相，片有幾段，唔敢去睇

有次打電話通左，但冇人出聲

但果時仲未cut老豆個電話

而家打係電話暫時未能接通

希望係暫時啦

I know that feel

去到一個年紀係真係會愈來愈多面對住生離死別
我諗傷心唔緊要係反而俾自己去發出黎會仲好 谷住有時仲辛苦
但如果去到好影響你生活可能就要做下啲鬆弛練習呀或者搵人去傾